[多圖]理得你係咪假膠。有五毛言論就當係五毛。唔好踢爆左就扮假膠

1.濕鳩liy問鼎高峰

2.Causewayhin

3.spurs leonard

4.星期5真好

5.霍金轉身

6.牙籤屌系好易斷

7.能夠大使

8.我叫Anson

以上係最新活躍五毛

你顧掂你自己先啦

佢係就係on9，捉五毛有咩問題？

得喇柒頭

關愛hunter可以屈毛屈到有哂圖
真係勁

樓主又開新post
你係咪廢撚到咩都駁唔到？

完全無point點撐你

JR仲撐中國添

你駁得到我啲圖先再講其他

原來你地成班自high circle jerk 就可以當贏

撐中國就五毛
你睇返其他post人地對五毛定義先啦廢閪
仲要開post屈分身
肉唔肉酸

我講完又當冇到
人海戰術就當自己贏
我仲要推中國國歌法同一地兩檢post好忙架

冇人入去駁就話人自high真係痴撚線

靠晒ching建國😅

痾屎啦你
人地駁返你又話講完當冇到

我有我自己定義
撐中國撐五毛就係五毛
講左好多次

你自己定義

關愛座咩學歷？

好似呢到咁囉 係咁loop同一句之後就深潛

樓主講得好！ 認同樓主！理得條友係咪假膠

btw 三色貓＝五毛🤔 你支持三色貓🤔
sorry 我有少少亂

日日都屌鳩你隻支那狗

又秒人

唔同意咪開post批鬥我囉

個JJ55699露哂底

人地反諷緊
你又話佢支持
秒乜春 叻唔切

波台狗智力低到曲線都唔識睇

啱 班支那五毛狗最鍾意私私縮縮
成條女咁

係樓主話唔理係咪假膠既
依加又反諷緊所以假膠都無問題？

呢個comment一年前
嗰陣三色貓未有撐中國言論

完全主觀去定義然後加個list就係正義撚
做咩都冇問題
真係大開眼界

你條勇狗中文程度垃圾到topic都唔識睇

你真係弱智

佢想搏我話自己假膠
然後用我個topic攻擊我
但我點會咁易中計

嗱，冇估錯
佢想引我噉答

用反諷就一定係假膠
你中文0分架

支持
話之你真定假
五毛立場親無五毛

支持樓主以旱天雷擊殺全港五毛

平時波台有d post咪又係曲到圓你地都入五毛數啦7頭
依加因為樓主開所以曲到圓就無事？

你條垃圾又真係成日自打嘴巴
無計

波台po又關cc台事

波台狗又搞事

樓主好波，連登戈培爾💪🏼

又私怨po

樓主話唔理咩台開 所有支持中國既都當五毛睇
慢聯明叔係波台開過d曲到圓既言論都比樓主list入五毛
依加又話波台唔關cc台事
我點跟得切你地d步伐呀 成日轉

----------------

條金剛棒呢？？

都話人地自己定義
唔洗你理架

冷飯蝗都上到榜

點解要魔魔唔係第一位

香港建國後應該封關巴咩位

痾屎大元帥

樓主幾時check我個分身牙🤣

智將大將軍

文宣部大臣

條垃圾又收左皮 護主護到佢咁柒

唔該樓主，又block幾件

雖然你係假膠
但我會將你意見交畀國師

公怨啦屌你

佢痴q左線

路過一問 我除左名未

樓主捉完毛下一步建國計劃係點

關愛狗學晒毛j主席敵退我進，敵進我退嘅精神

支持關ching
班五毛狗 波台狗 動物狗都係到支持支那
全部罪該萬死

感謝樓主狙擊五毛

撐支那都唔係五毛
你去驗腦啦

收皮啦支那狗
同你講呀
讚qr code = 推支那寶
讚android = 推小米華為

點算 重有乜科技可以用

個人覺得唔算，最多算戇鳩
不過唔洗騎劫
有哂圖嗰啲撐支那嘅user,特別係撐政府嘅，想唔認五毛都講唔撚通啦

我唔係五毛喎屌你

之前有巴打post都講左五毛係收撚左錢去做支那打手
呢個先係最開始既定義
但變到撐政府就=係五毛
根本就係自己將個定義主觀地去無限延伸

之後講一兩句撐都入list
去到後面駁佢都可以當五毛
咁係咪所有post全部一面倒認同你地就等於清除晒五毛

驗下腦啦

用字小心啲
唔係讚下。係狂讚
個個支付寶post都有你spin qr
qr code付款根本又慢又唔安全

你覺得慢唔安全就唔俾人覺得相反

真心香港好多人都唔識尊重國歌

但係好人好姐邊個會撐港共，無收錢去做人收錢做既野聽落唔覺得on9?
咁既然啲on9都同5毛一樣function咁點解唔可以當埋佢5毛？洗唔洗開多個category叫你地做盲毛？

支持香港政府 因為我覺得林鄭做到野 一黎就有津貼 態度又強硬得黎夠軟 真心佢係暫時最好特首

噉而家係得支付寶喺香港用qr code咋嘛五毛
visa 做我有信心
支付寶隨時將你資料send畀中國

邊個國家嘅國歌?
如果係講中國國歌的話, 身為香港人無需要尊重一個佔領者嘅國歌

咩叫好人好姐點會撐港共
咁班藍絲班廢老又五毛？
而且條友唔係只捉撐政府係將啲野主觀無限延伸

你自己主觀覺得人地係就可以做鳩人
同港共有撚分別？

身為香港人, 親中就係賣港,
中國由1972年開始，已經著手剝奪香港人公投自決嘅權利
90年代尾新九姐變相有全直選，中國就要香港玩返功能組別
講明08年之後點選香港人話事，但最後食言
中國國民教育喺度洗腦

八達通我屌你老母
今次條文講明會比第三方
食屎！

咁姐係唔係QR code問題啦 咁QR code點樣又慢又唔安全呀
就係有你呢d 傻9因為中資公司採用就盲反果項技術 明明果項技術無問題
真係無腦 盲反既代表

關ching請繼續加油
唔需要理班五毛狗波台狗動物狗既閒言閒語

堅持己見 絕不後悔
總有一日你會成功 大家最後會明白你既貢獻

好似法國大革命既雅各賓黨咁
反佢地 反革命既下場就係斷頭台
班五毛假膠到時就會後悔

好彩有兩張backup

系 後悔緊了

你玩膠 等入list啦

中大研究指 QR Code 及 Samsung Pay 皆不安全

電子支付服務開始起跑的香港 , 市面上有各種支付方式 , 包括 Apple Pay、Android Pay、支付寶HK及 Samsung Pay . 在大家使用電子支付享受方便的同時 , 大家隨之擔心的就是安全問題 . 而今日 , 中大信息工程學系「系統保安研究實驗室」研究發現 , 電子支付中 QR Code(二維碼) 及 MST(磁帶讀卡器驗證) 這兩個支付方式存在安全漏洞 .

工程學系教授張克環就表示 , 黑客可以通過惡意程式控制手機及前置鏡頭 , 可以暗中打開前置鏡頭通過讀取 QR Code 付款倒影 , 在你未付款前已經提早取得金錢並提走。而另一個情況就是不法分子直接盜取用戶的屏幕上的 QR Code , 然後修改系統顯示不能交易 , 但實際已經取得交易金額 , 用戶可能會不知不覺就已經損失 . 這種 QR Code 交易多發生在 支付寶 及 微信支付 等軟件 .

另外一種 MST 磁帶讀卡器驗證功能的交易是 Samsung Pay 獨有 , 不過亦成了獨家安全漏洞 . 團隊驗證 , MST 實際傳輸範圍達2至4米 , 比官方公佈的 7.5厘米遠得多 , 不法分子有可以尾隨然後在支付時進行犯案 .

Ok

259

系 一直都撐關愛大將軍 我都交出曬班波台狗名單

你駁到上面d圖咩柒頭？駁呀，我等睇你衝出黎柒

我手持動物台名單 隨時準備交出去
到時買樓可能會列入內部認購名單入面

波台狗咁愛國唔睇中超？

我支持佢個定義呀！屌你老母！

有撐恆大

我想問啲圖除左睇到撐中國
仲睇到佢地收錢做打手

未成功 先清算 好波

屌我中左六合彩點洗好

1.言峰2lai

咁你咪支持但我唔支持佢個主觀我係咪五毛？

2.連迪洛夫😚

皆不安全 但人地visa mastercard最多人用果d 都講緊setup一個安全標準去推動QR code？定係幾間全球企業人材都唔及一個中大教授？你要講既話 pay 同 google pay咪一樣有方法比人盜用 同埋科技係會improve架

你唔支持反五毛既主觀？你唔係五毛？

五毛收錢撐中可以理解
但唔收錢撐中重低賤
好比洋腸港女賤過雞既道理

一定系
頭寒了唔好加我

五毛假膠垂死掙扎
後悔得太遲了
斷頭台不可避免

「五毛假膠必須死，因為香港必須生」
"50 cent and fake plastic must die that Hong Kong can live"

支持

你性無能驚咩

啱呀！果d真心雞真心公廁，真係支那政府樂見，推行咁多年紅色洗腦教育既成果黎

支持中國唔係5毛，都係藍屍同大中華膠，以為無收錢撐中國就唔低賤？

唔洗spin喇，一係你就係五毛，一係你就係雞係公廁

屌你老母d英文

所以就可以亂屈個罪名俾人
Cc台logic

幫你整合啲point
1. 關愛座對visa嘅qr code有信心
2. 佢post咗段新聞話中大研究發現QR code付款唔安全

波台同yahoo新聞啲人冇乜分別
只係差在冇有錢收

你無撐中國無同5毛一齊spin會屈到你咩？你係娛樂台反反吓泡都無啦啦spin去中國人度啦。連登不嬲反泡，使咩為幾隻韓狗spin去中國人度？

總之你錯啦
利申 我地對人不對事

邏輯大爆炸

咪係
話你啱咁我咪好無面

你唔使用低賤嚟spin
重點係支持中國，
呢個po一開頭po哂啲截圖

尋晚你講咗成晚都係想講對準政權
唔好一碌鳩打落新移民度
我講咗新移民佔香港人口比例咁多，
只要佢地親建制，佢地就係憂患
唔落力融入，點樣叫本地人接受佢地？

咩logic黎
即係提過支那都係五毛
咁我實係了

上斷頭台啦你

再推

3. 惡意張貼色情裸露或令人不安之圖片

BAM

qr code現存不少漏洞
信唔過支付寶
但信得過visa商譽
信佢會fix好先推行
但付款效率仍然係問題
有credit card nfc唔用?
五毛Dwade係道詭辯完未

唔係提過支那，
而係會用連登仔平時都笑開支那人去spin呢個係五毛用開嘅手法。
雖然果個po仲有好多人咁講過，
但而家仲跟埋5毛係CC台spin就係你條波台狗

Visa fix唔好咪唔用囉
總之唔會用支那寶

冇話唔可以
不過apple pay 8仔nfc更好
五毛Dwade食屎都有權可以讚舊屎好食既

咁點解你可以用佢支持qr code去推斷佢係五毛,從而推斷出五毛先會支持qr code,再推斷佢係五毛

唔明點解我地中國人唔可以支持祖國

三國殺online得大陸先有
慘

喂負皮之餘答下人先,都係以事議事姐,定係想話我係五毛

你暗幫五毛 入list啦

可以, 不過唔好做香港人, 唔好留喺香港.

香港=中國 我留係香港有乜問題

香港係畀中國未經公技而佔領嘅. 身為香港人而親中, 就係親中賣港賊

頭搖又尾擺 漂移境界 不想放大只想放大被放大

中國由1972年開始，已經著手剝奪香港人公投自決嘅權利
84年英中聯合聲明, 中國限制香港每年賣地50公頃而搞到地價飛升.
天價賣水畀香港
90年代尾新九姐變相有全直選，中國就要香港玩返功能組別
講明08年之後點選香港人話事，但最後食言
中國國民教育喺度洗腦

身為香港人咁都親中, 就係賣港

講得岩 借假膠身份黎過骨

呢期推支付寶你就唱好qr code好過哂其他囉五毛
士多用現金咪得囉on9
拎得部電話掃掃掃都找左錢啦屌你老母
屋企買野咪用visa囉
五毛Dwade

qr code付款就算有好處，但有咁明顯嘅保安漏洞都唔應該貿貿然支持。Visa都未必可以fix到呢個問題，更何況支那寶？如果咁樣就話香港電子支付款落後，香港人思想保守，就應該諗吓呢啲人係咩居心

我極度懷疑關愛座自然開分身扮五毛推自己post
有乜可能又係嗰啲人係到圍爐互j？

又spin
反關狗煩膠又等於撐五毛
非黑即白

撐中國就5毛
咁北京奧運果時全部人都5毛了

Yes大家都係

唔好spin啦， 好柒呀你，潛啦

咁而家係咪2008年?
你啱啱放監?

我話你係就係 呢度唔係法庭 我講既野就係証據

偷換全部人撐中國？垃圾...

qr code有既壞處多過好處
而所謂好處其他方法都有
你隻五毛D wade就喺一推支付寶嗰期個個post都spin

佢係撐qr code,問題係到底以qr code作為付款方式係咪肯定絕對會第一時間令人聯想起支耶寶先 如果唔係的話,咁你嘅假設根本唔成立

講緊你個定義呀 lin頭仔

我個定義喺2017年講架柒頭

鐘意女人係咪要鐘意欣宜

用5毛手法同幫5毛
咁都唔當你5毛，係咪應該當你自帶5？

嘩屌 犀利

大額用credit card apple pay
細額用nfc
ig有用qr code唔代表qr code安全
五毛D wade

係你弱智啫

你都未答點解支持qr=五毛,佢問左十尻幾個post你都唔識答,定係等你開下一個post佢再問,跟住你再尻spin

你做乜曲線支持欣宜 你係咪暗戀佢

智將係唔同d 小弟甘拜下風

原來個定義只適用於2017

係咪仲有兩個月就出2018修訂版

唔好亂講野呀 一陣個定義又要改架啦

中意曼聯就係低賤
所以曼迷唔可以係好人

唔好好再俾關愛座撚啦！
俾屈毛引走晒啲同胞
其他post冇晒親中言論啦！

請大家唔好中港獨狗計！

唔係你講撚緊就係撚緊架喎
睇清楚邊個撚緊邊個

你條柒頭咪粒水啦
扮絲打心理變態

岩牙

qr code係一個無可奈何方法
但而家唔係講ig
係講qr code推出市面
咪撚偷換概念呀五毛D wade

我最近睇lol比賽撐中國隊算唔算5毛

你唔好抽空香港而家嘅環境
同埋望清楚個po一開始po啲截圖
無收錢嘅藍屍都咁落力幫手spin

why not?騰爸爸收購左lol la

你呢個專鍾意引戰嘅attention seeker，煩撚過5毛

波台就係假膠 關ching就係反諷 長知識了

唔係撐中国就係五毛，五毛特有嘅幾個留言規律反映佢地係五毛。蠱惑人心、粉飾太平，比賣國更可恥。

利申我愛中國所有嘢，除左而家哩班自稱為中国人的人形生物

你邊位呀撚頭

佢唔標籤其它黎留言既人點做大佬呀
突然多左咁多 [生面口] wo

鄭立都講過中華文明，唔可以當係一個現代民族國家嚟睇

突然咁多平時係時事台未見過嘅人突然呢幾日入晒黎
仲唔係五毛集團用分身洗走一地兩檢

我除左縮係小圈子po
每日都唔知有無出過黎回5個po
點解你要標籤我做attention seeker

關愛座依加日日出po比人屌 算唔算引戰既attention seeker
你幫佢拖又算唔算

中國喺1949年成立
你愛既野可能都係1949年之前已經有

我玩中國game lol
Lol撐中國隊
算唔算5毛

關愛座收皮啦

關愛座既建國大計下一步係做咩

定義都可以與時並進
有用。多人buy就得

全部連登仔都係五毛

好撚痴線呢個po

又一件弱智

你個定義真係幾並進

又可以屈埋藍絲
又係唔幫呢邊就一定係另一邊
你有冇讀過書寫過文其實

2017年11修定版
關愛座本人反諷不計算

Show Blocked User - 巨乳人妻

個人簽名

總之一切以關愛座為準

人大釋法
關愛座修定定義

咁大膽
快

唔夠兩分鐘又準備要改

答到未呀 關將軍

宋亡之後無中國，明亡之後無華夏
1949年只是繼滿清入關之後再亡多次國

幅五毛Dwade圖我搵得好辛苦

中晒

法國關愛座同人辯論嗰陣個個post都要加句“五毛DWade”宣佈自己贏咗

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

*點解咁緊張條list?咪就係因為比人拎黎私怨用變白色恐怖囉

咁辛苦呀？死撚返入去面對人啦
最叻開新戰場
家下屌鳩你既 洗唔洗當係5毛言論擺入list呀屌你老母弱智仔

攞尾彩

Sor9, 講錯, 你的確唔係Attention seeker, 你鍾意派膠
今次終於有人理你, 應該好開心啦

屎都有佢既價值架

依個係我2017年8月講
依加11月講 唔計

關生門生遍地

咁你睇清楚啲截圖未呀?
望吓同你一齊反關嘅係咩人?

cc台平均質素=關生門生平均質素

個定義我話乜就乜
我話今年五毛定義唔係咁就唔係咁

你8月個陣係派膠, 你而家11月係attention seeker

同我一齊支持曼聯既係賊
所以我係賊

喂你搵句有logic 都唔係咁難掛

勁撚過人大釋法啦

你講下你樓上樓下係咩人？

我比五毛屈我係假膠

咁佢又錯唔曬 五毛冇學界定義 等關生建立五毛學

咁你睇清楚啲截圖未呀?
望吓同你一齊撐關嘅係咩人?
萬能key

金鋼棒又扮話唔阻人

你用5毛手法, 又同5毛一齊係CC台spin?
我唔當你5毛, 應該當你咩好?

Yes
邊個唔聽大台講既果個陣係鬼
自己大台自己話事

大台

關仔定義左撐5毛既係5毛
未定義同5毛撐同1個論點既係乜
希望大家等關仔更新再傾

倒撚哂自己米

邊忽五毛手法
講到尾咪因爲我唔係撐你所以
1. 五毛
2. 藍絲

立場唔同就唔得
大開眼界

屌那星成個侍奉部都係鬼
都係五毛集中地

我要做attention seeker應該撐關仔
講1句on9野 有20個人屌柒我仲好啦
我同關仔講野 佢都唔理我既

點解係五毛?
因為佢撐五毛
點解有人撐個條友係五毛?
因為個五毛幫手撐佢

佢話生面口就係分身五毛，站務台有佢個post
話成個動物台都係五毛，我笑左成晚

撐佢嘅人同撐獨裁有乜分別
乜都佢講晒

關生嘅大台已經成立,點解要反大台啊

infinite loop
Programming 黎

人地同連仔好熟ga
再嘈連個台都del埋佢
以後連登有CC台一個大台就夠

big big channel!!!!!????????
dududududududududud~~~~~~~

咁似黃家衛.

我同你係依一秒鐘嘅朋友, 你改變唔到.

我話你晌依一秒鐘係五毛, 你改變唔到.

唔使spin去立場唔同
你本身一路無提過自己立場
你對關愛座Hunter都只係一路spin

siu4

講左幾個反金鋼棒，你一個post就話人無立場

😞

屌佢件弱智仔咪屌佢件弱智仔囉
咩立場關你撚事
屌佢就5毛呀？咁撚神聖不可侵犯?

乜都話人spin
唉 有返小小水準啦

我喺度屌柒班金鋼棒list嘅垃圾啊,google doc都唔柒識用,捉五毛大撚曬啊,同你一齊貼五毛list就話我玩膠,你貼就大義凜然

根本佢自己同共產黨都冇分別
幾時整返個關大大的新時代乜7思想出黎
同共產黨一樣話你係癲覆國家政權你就係

呢度唔係法庭 我唔需要證據
我把口就係證據

tong sum feng bao

幾浪漫呀.

歷史上好多失敗嘅革命家都係浪漫主義者.

係咪又準備開新post話自己已經取得階段性勝利 講到尾骨子裏咪又係泛民大台

關仔又走左了

佢要搵新圖黎老屈
但點解唔用腦黎討論

呢個post多撚左好多新5毛hunter

5毛死全家

捉撚晒啲5毛去打靶

刺刀剷向五毛頭
踩平動物波台

五毛唯恐天下不亂，天必殛之！不論波台動漫台，扮五毛嘅假膠皆一律視作五毛處理！
個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

樓上

人瑞巴希望你每次第一版回
等更多人見到

貼咁長嘅list算唔算想阻礙討論

樓主咁勤力原來係搵食

金鋼棒係個嚴重問題
但話佢屈毛,
佢原先放落個list嘅5毛,
好多都有哂截圖同對比
我就唔係好明點解會將個焦點擺係佢有個人簽名度
你覺得佢阻住討論, 可以好似對肥絲咁,
block咗佢, 叫人唔好quote佢, quote佢嘅人都block,
甚至好似LIKIN咁去站務台叫人bam咗佢
但點解會次次佢一開po屌5毛, 甚至比埋證據,
你地都係玩膠, 繼續模糊個問題(佢開好多po, 阻住討論)?
你地覺得佢阻住討論, 好多直接了當嘅方法可以解決,
點解會花咁多時間, 同咁多acc去玩膠?

應該size6+紅色
一野炸死d五毛

想問下 5 號 霍金轉身 講既野有咩錯

同埋如果話佢做嘅野無必要, 個個都有獨立思考, 有判斷力, 知邊個係5毛
咁更加唔使玩膠, block咗佢同bam咗佢已經足夠
點解要特登膠化捉5毛?

好波

依家我可以學你地咁講 又spin去有冇簽名到
家陣由頭到尾講緊係條list長到仆街 同成日搞大字報(好似濕鳩xx)
我地都講過可以用google sheet 之後一條link過做簽名
同埋你地啲人都話 貼五毛list係因為連狗唔做嘢 我地出聲都係因為連狗唔做嘢

講講下我發覺你地仲spin咗去玩膠到
大家都係post list
一邊係叫連狗處理五毛
一邊係叫連狗處理洗版
本質一樣

到底特登膠化嘅係獵毛者定其他人就真係兩睇了.

he buy china
so he is 3cent

sure la
support put him list

收嗲啦 我之前望住條友將位巴打係5毛list除名
即係根本準確性成疑啦

笑撚咗 反諷同假膠都唔識分
死番入你老母個閪啦波台狗

he ask why #5 no wrong
then he is 5cent too
is my logic right?
kwan brother ho ball

refer to my statement at 5g what floor la

go guillotine la u all 50cent dog

i now know guillotine means cut head table

如果講到佢咁唔重要, 咁唔準確, 我地自己識分5毛,
更加唔使將佢嘅金鋼棒睇到咁大影響力(係分辨5毛方面)
你地唔想佢阻住討論, 都有好多方法解決, 好似對肥絲咁
點解要因為佢阻住討論,
而膠化連登有5毛入侵嘅問題?

佢唔準確同佢個list影響力大唔大係兩樣嘢來, 就算佢個list係流日貼夜貼都會對list上真係無辜嘅人做成困擾.

on9

唔同立場就係五毛要批鬥

五毛一定唔敢qoute呢個list

Quote太多次會冇左

金剛棒

連狗老母日日都唔得閒

搵到cap圖黎反cup未呀 冚家產

( Show Blocked User - 留人門封鬼路 )
List呢家野一個post放一次咪算囉，人哋覆一句你就放一次，屌你老母曬我流量。

你係五毛

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

家陣係厭你煩先block你啊，咩撚都五毛五毛，我五你老鼠條毛啊。見你洗版block你唔撚得啊？

Ching打左瘋狗針未

阻人廣傳五毛list既人都係五毛, 五毛確認

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

未。明明入嚟食花生，屌佢無啦啦係咁洗版。

ching ho ball

停喇好嘛

block哂佢地啦

又一五毛確認

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

咩又一五毛確認
晨早入曬三條list喇

又係你條戀童癖

再入多次囉

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

條list做乜事喺Gladiclus之後又loop多左半個圈

人瑞做唔到野
建議用返三合一list

不要問，只要信

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

條list何止核彈 氫彈黎

( Show Blocked User - 留人門封鬼路 )

好似仲未有人用過三合一核彈粗紅六版本

( Show Blocked User - 1000歲（人瑞） )

去黑洞試爆先啦

琴日有人用黃字周圍玩左輪

佢嗰個好似係人瑞舊list
最渣嘅核彈version黎

我幾時可以入list

已經入左
係3日前既 關ching版-站務台version
你係第36號五毛

我入唔到 老細唔出人工

第一版第一個就擇咗你名

波台一班癌膠以為自己好風趣

睇下有冇分身炸 未入到十大五毛 我交唔到數

始終要入list 唔入十大我升唔到級

你咪新list no.1囉

要入舊list 上邊睇得好緊 唔出糧

屌你老母「留人門封鬼路」利用我之名狂洗版！我已經檢舉咗你！等bam啦死傻仔！

又係無人推走黎執雞

好POST不怕百回推

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

個post入咗站務台 推埋呢次走嚕

假膠唔緊要,以前有得笑下,覺得佢地好癲
家D混入五毛一班現實生活失敗者一味刷存在感
支持樓主

係，全部都係現實生活失敗者

關sir 點睇 趙雲係小米做？

on9野 唔想理

有五毛入 po 搞事認親認戚亂up 一通

仲要係有組織成班入嚟搞事
啲波台痴線佬又入埋嚟花生搞事
似係想趕走人建造新香討
劣幣驅逐良幣

同每日放 150隻蝗落嚟一樣

歡迎極右派政治家通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

連民國復興都冇 假list 嚟？

太多喇。。。

呢個仲五毛過上邊嗰堆

問題係上面嗰堆成日一致行動

就係以佢單獨行動放生佢？
況且佢都唔係單獨行動
咁選擇性

你咪去屌佢囉，或者用人瑞嗰條，或者自己整條，走黎話呢條list無

我都係新移民支持國教
一個中國，一個位於中國土地既香港
我係中國人

即係你覺得佢非五毛？

請勿扭曲

覺得係五毛又唔放入 list? 定有內情

屌煩

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

吾該加埋我做5毛
麻煩曬
感覺被遺棄了

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東、厹

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

Doesn't work like this